Apple TV 個 Youtube App 改版 慘不忍睹

改到d subscription全部隱形，勁難搵想睇o既野，剩返youtube想推俾你睇o既野

DLLM Google Youtube!!

唔好用，揾訂閱左d 頻道勁難

就係囉，改到同Android TV個版面一樣，個個都random咁睇youtube 咩？

都唔知點先可以揾想睇果d頻道快d
A至Z咁排
想揾Z字頭 或者其實字母既 頻道有排揾